波台唯一垃圾會員係咪泥菩薩探肛？

係
唔係

系

仲有有村架純bb豬

大把啦

小妹係唯一高汁

No la

唔係，請你立即收嗲

唔係 仲有老夫你都未講
兩件波台辣殺

自稱小妹嘅 全部都係垃圾

BB ho ball

CosB ho ball

一個阿叔重周圍同人講自己係小妹你話垃唔垃圾

小妹吾系牙叔

yes

牠是最辣殺會然，但不是唯一辣殺會然

仲有咩大波人妻，個個post都見到個戇鳩仔

在座各位都係！

因為你先係

屌你牙死二線死二線

你係人妖係肥西係青頭仔